Verse 1
Ti si o Gospode ta udarena stena,
koja se otvara i daje život nam.
Grešna dušo sada priđi ovoj steni,
ko' Izrael na putu svom kroz pustinju.

Verse 2
Hristu dođi On daje vodu života,
iz boka Njeg'vog, silna reka izvire. /2x
